跑完步飲返枝可樂/葡萄適真係特別好味

跑完步飲返枝可樂/葡萄適真係特別好味

等於無跑過
不過係正

你又知我一次跑幾耐？

飲coke zero囉

鍾意飲梳打水

5分鐘 跑去巴士站